{
  "Impressions": "曝光次數",
  "Clicks": "點擊次數",
  "CPC": "CPC",
  "CPM": "CPM",
  "CPP": "CPP",
  "CTR": "CTR",
  "Reach": "觸及人數",
  "Spend": "花費金額",

  "Mobile App Feature Unlocks": "行動應用程式功能解鎖",
  "Mobile App Starts": "行動應用程式開始使用",
  "Mobile App Payment Details": "行動應用程式付款詳情",
  "Mobile App Adds To Cart": "行動應用程式加到購物車次數",
  "Mobile App Adds to Wishlist": "行動應用程式加到願望清單次數",
  "Mobile App Registrations": "完成行動應用程式註冊作業",
  "Mobile App Content Views": "行動應用程式內容瀏覽",
  "Mobile App Checkouts": "開始結帳 (行動應用程式)",
  "Mobile App Achievements": "完成行動應用程式關卡",
  "Mobile App Purchases": "行動應用程式購買",
  "App Ratings": "提交行動應用程式評分",
  "App Searchs": "行動應用程式搜尋",
  "Mobile App Credit Spends": "行動應用程式 FB 幣支出",
  "Mobile App Tutorial Completions": "完成行動應用程式教學導覽",
  "App Installs": "行動應用程式安裝次數",
  "App Uses": "應用程式使用次數",
  "Check-ins": "打卡次數",
  "Post Comments": "貼文留言",
  "Commerce Adds to Cart": "新增到購物車商業動作",
  "Commerce Messages to Buy": "購買訊息",
  "Commerce Purchases": "商業產品瀏覽",
  "Commerce Product Views": "商業產品瀏覽",
  "Credit Spends": "廣告抵用券支出",
  "Post Full Views": "貼文全覽",
  "Game Plays": "玩遊戲次數",
  "Leads (Form)": "潛在顧客（表單）",
  "Page Likes": "粉絲專頁的讚",
  "Link Clicks": "連結點擊次數",
  "Message Blocks": "Message Blocks",
  "Message Replys": "Message Replys",
  "Mobile App Installs": "桌面版應用程式安裝次數",
  "Newly Purchased Mobile Devices": "新近購買的行動裝置",
  "Custom Conversions defined by the advertiser": "Custom Conversions defined by the advertiser",
  "Adds to Cart": "加到購物車",
  "Checkouts": "結帳",
  "Adds Payment Info": "網站新增付款資料",
  "Adds To Cart": "網站加到購物車",
  "Adds To Wishlist": "網站加到願望清單",
  "Completed Registration": "完成註冊(網站)",
  "Fb Pixel - Custom pixel events defined by the advertiser": "Fb Pixel - Custom pixel events defined by the advertiser",
  "Initiates Checkout": "開始結帳(網站)",
  "Leads": "網站潛在顧客",
  "Purchases": "網站購買",
  "Searchs": "網站搜尋",
  "Views Content": "網站內容瀏覽",
  "Key Page Views": "Key Page Views",
  "Offsite Conversion Leads": "Offsite Conversion Leads",
  "Other Website Conversions": "Other Website Conversions",
  "Registrations": "Registrations",
  "On-Facebook Workflow Completions": "On-Facebook Workflow Completions",
  "Blocked Messaging Conversations": "封鎖的訊息對話",
  "New Messaging Conversations": "新的訊息對話",
  "Messaging Replies": "訊息回覆",
  "On-Facebook Purchases": "On-Facebook Purchases",
  "Outbound Clicks": "Outbound Clicks",
  "Page Photo Views": "相片瀏覽次數",
  "Post Shares": "貼文分享次數",
  "Post Reactions": "貼文心情",
  "Offer Claims": "Offer Claims",
  "Event Responses": "活動回覆次數",
  "3-Second Video Views": "影片觀看3秒以上的次數",
  "App Engagement (Grouped)": "App Engagement (Grouped)",
  "App Story (Grouped)": "App Story (Grouped)",
  "Commerce Event (Grouped)": "Commerce Event (Grouped)",
  "Page Engagement (Grouped)": "Page Engagement (Grouped)",
  "Page Story (Grouped)": "Page Story (Grouped)",
  "Post Engagement (Grouped)": "Post Engagement (Grouped)",
  "Post Story (Grouped)": "Post Story (Grouped)",
  "Offsite Conversion (Grouped)": "Offsite Conversion (Grouped)",
  "Onsite Conversion (Grouped)": "Onsite Conversion (Grouped)",
  "App Custom Event (Grouped)": "App Custom Event (Grouped)",
  "Mobile App Retention (Grouped)": "Mobile App Retention (Grouped)",
  "Mobile App Roas (Grouped)": "Mobile App Roas (Grouped)",
  "Offsite Engagement (Grouped)": "Offsite Engagement (Grouped)",
  "Offline Conversion (Grouped)": "Offline Conversion (Grouped)",
  "Store Visit With Dwell (Grouped)": "Store Visit With Dwell (Grouped)",
  "Add To Cart (Grouped)": "Add To Cart (Grouped)",
  "Complete Registration (Grouped)": "Complete Registration (Grouped)",
  "Purchase (Grouped)": "Purchase (Grouped)",
  "Search (Grouped)": "Search (Grouped)",
  "View Content (Grouped)": "View Content (Grouped)",

  "Fb Pixel - Adds To Wishlist": "Fb Pixel - 網站加到願望清單",
  "Fb Pixel - Completes Registration": "Fb Pixel - 完成註冊",
  "Fb Pixel - Initiates Checkout": "Fb Pixel - 開始結帳",
  "Fb Pixel - Leads": "Fb Pixel - 潛在顧客",
  "Fb Pixel - Purchases": "Fb Pixel - 購買",
  "Fb Pixel - Searchs": "Fb Pixel - 搜尋",
  "Fb Pixel - Views Content": "Fb Pixel - 查看内容",

  "Conversion Rate (Likes)": "按讚率",
  "Conversion Rate (Post Engagement)": "互動率",
  "Conversion Rate (Video Views)": "觀看率",
  "Conversion Rate (Purchase)": "轉換率 (購買)",
  "Conversion Rate (Registration)": "轉換率 (註冊)",
  "Conversion Rate (Leads)": "轉換率 (名單)",
  "Conversion Rate (Lead Ads)": "轉換率 (名單型廣告)",
  "Conversion Rate (Link)": "轉換率 (連結點擊率)",

  "Video 10 Sec Watched Actions": "Video 10 Sec Watched Actions",
  "Video 30 Sec Watched Actions": "Video 30 Sec Watched Actions",
  "Video Avg Percent Watched Actions": "Video Avg Percent Watched Actions",
  "Video Avg Time Watched Actions": "Video Avg Time Watched Actions",
  "Video Complete Watched Actions": "Video Complete Watched Actions",
  "Video P100 Watched Actions": "Video P100 Watched Actions",
  "Video P25 Watched Actions": "Video P25 Watched Actions",
  "Video P75 Watched Actions": "Video P75 Watched Actions",
  "Video P95 Watched Actions": "Video P95 Watched Actions",

  "Cost Per 10 Sec Video View": "Cost Per 10 Sec Video View",

  "Ctr": "CTR",
  "Cpm": "CPM",
  "All Conversions": "所有轉換",
  "All Conversion Value": "所有轉換價值",
  "Conversions": "轉換",
  "Conversion Value": "轉換價值",
  "Engagements": "主動參與",
  "Cross Device Conversions": "跨裝置轉換",
  "View Through Conversions": "查看轉換次數",
  "Average Cpm": "平均千次曝光出價",
  "Average Cpv": "平均單次收視出價",
  "Cost Per All Conversion": "單次所有轉換費用(費用\/所有轉換)",
  "Cost Per Conversion": "單次轉換費用",
  "Cost": "費用",
  "All Conversion Rate": "所有轉換率",
  "Conversion Rate": "轉換率",
  "Engagement Rate": "主動參與度",
  "Video Quartile 100 Rate": "影片播放進度100%",
  "Video Quartile 25 Rate": "影片播放進度25%",
  "Video Quartile 50 Rate": "影片播放進度50%",
  "Video Quartile 75 Rate": "影片播放進度75%",
  "Video View Rate": "收視率",
  "Value Per All Conversion": "價值\/所有轉換",
  "Current Model Attributed Conversions": "轉換次數(目前模式)",
  "Gmail Forwards": "Gmail轉寄",
  "Gmail Saves": "Gmail儲存",
  "Gmail Secondary Clicks": "Gmail點進網站",
  "Interactions": "互動次數",
  "Video Views": "觀看次數",
  "Average Cpc": "平均單次點擊出價",
  "Average Cpe": "平均單次主動參與出價",
  "Cost Per Current Model Attributed Conversion": "單次轉換費用(目前模式)",
  "Average Cost": "平均費用",
  "Bounce Rate": "跳出率(GA)",
  "Interaction Rate": "互動率",
  "Value Per Conversion": "單次轉換價值",
  "Value Per Current Model Attributed Conversion": "單次轉換價值(目前模式)",
  "Average Pageviews": "觀看時間",
  "Average Position": "平均排名",
  "Average Time On Site": "平均觀看時間",
  "Current Model Attributed Conversion Value": "轉換價值(目前模式)",
  "Impression Assisted Conversions Over Last Click Conversions": "轉換價值\/最終點擊(目前模式)",
  "Search ExactMatch Impression Share": "搜尋聯播網：完全比對曝光比重",
  "Search Impression Share": "搜尋聯播網曝光比重"
}
